細cc+turbo

揸 downsized engine turbo感覺點？stepwgn、crv 咁大架得1.5T, MB V class 都係2.0t。係咪真係慳到油？

利申揸 accord cp2好耐

平時普通揸係無咩力
比多少少踩深啲就會Feel到有多小小力推一推你
道力無咁線性 但唔好太大期望

利：揸過polo golf

隻turbo俾你用黎加速到巡航速度
加到160都有力（頭盔：唔o係香港）
但唔好期望咁多

利申：楂緊16 golf

補充：如果唔係下下地板油，係幾慳
全原裝最盡我試過18km/L

公路定市區？

屯門去大埔
唔塞，順踩

扭力大啲，快啲完成加速，等你落返去千幾轉定速，咁樣去慳油

如果又快又慢踩嚟踩去，唔會慳好多

(比較對象係同等馬力 e.g. 1.5T vs 2.0NA)

10年前揸polo 1.4 NA 要keep 住行80先做到呢個水平

就係聽揸呢啲車嘅人講耗油量其實同上一級NA無大分別，所以覺得怪，點解要出呢啲車。

渣緊stepwgn, 唔覺得慳油，但力水可以，坐滿人都夠力
之前渣noah, 覺得好渣過noah好多。

好渣喺邊呢？我turbo 車淨係渣過油渣

排放問題？

Noah要踩到4000轉先有力上，但stepwgn好快就出到道力出黎。一渣好明顯既分別。

不過7人車都唔好強求咁多，要試真d, 可能試返其他細車。

習慣踩上4000轉咪冇分別

Stepwgn 個扭力都高你一截啦，仲要2000轉內出哂俾你
用過Turbo 好難返轉頭㗎

你睇返賽車，有牛係NA車x1.6計 ，1.5T係要同2.4NA去比較

na車贏在個叫聲，無得比

跟個CVT叫聲咪老雞叫床咁

NA都好啲
嗰陣同個fd試Note
夾雜埋個Supercharger
把聲真係難以形容
我坐後座直頭覺得想死